擲水樽係咩玩法？

人地full gear 點解擲係擲水樽？

水樽黎嫁wor?

你又知係水？

咁裝左液體未開既膠樽，擲向車既作用係咩

你又知未開？

真
對Fullgear 殺傷力係零
空投另計

鐵罐裝咖啡夠曬硬
真係掉真係死人都似

由水樽開始慢慢升級囉 千祈唔好亂掉野